{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078190",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "부자식품"
    },
    "text": "忠清南道論山市中央路492番地17に位置した金持ち食品は30年の伝統を誇る論山(ノンサン)援助エイ刺身味付け和え物専門店です。ここでは手の骨を塗って食べる良いエイ刺身味付け和え物を提供しています。おいしい食べ物を作るため常に新鮮な材料を使用するハンジュンクムエイ刺身味付け和え物は是非召し上がってみてください。この食堂はTVプログラム\"6時、私の故郷(エイの和え物)\"に出演したところで有名です。食堂は論山(ノンサン)花枝市場第2駐車場で駐車後、徒歩で2分の距離に位置しています。金持ち食品は毎日07:30から18:30まで運営されており、多様なメニューを提供しています。豚足味薄切り500gは10,000ウォン、ガンギエイの刺身和え1kgは25,000ウォン、調味料、かにのしょうゆ漬け、1kgは25,000ウォン、ワタリガニの醤油漬け1kgは25,000ウォン、イカの塩辛400gは10,000ウォン、タコの塩辛400gは10,000ウォン、キムチの浅漬けや1kgは10,000ウォンです。この安い価格で美味しい料理を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "金持ち食品はどこに位置していますか？",
            "answer": "金持ち食品は忠清南道論山市中央路492番地17に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金持ち食品は何を提供していますか？",
            "answer": "金持ち食品は手の骨を塗って食べるエイ刺身味付け和え物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "金持ち食品はどのくらいの期間伝統がありますか？",
            "answer": "金持ち食品は30年の伝統を誇ります。"
        },
        {
            "question": "金持ち食品はどのような料理がありますか？",
            "answer": "金持ち食品は豚足味薄切り、ガンギエイの刺身和え、かにのしょうゆ漬け、ワタリガニの醤油漬け、イカの塩辛、タコの塩辛、キムチの浅漬けやなど多様な料理を提供しています"
        },
        {
            "question": "金持ち食品はいつ営業していますか？",
            "answer": "金持ち食品は毎日07:30から18:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "金持ち食品はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "金持ち食品は論山(ノンサン)花枝市場第2駐車場から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金持ち食品はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、金持ち食品はTVプログラム'6時、私の故郷(エイの和え物)'に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "金持ち食品の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "金持ち食品の価格は豚足味薄切り500gが10,000ウォン、ガンギエイの刺身和え1kgが25,000ウォン、かにのしょうゆ漬け1kgが25,000ウォン、ワタリガニの醤油漬け1kgが25,000ウォン、イカの塩辛400gが10,000ウォン、タコの塩辛400gが10,000ウォン、キムチの浅漬けや1kgが10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金持ち食品の料理は美味しいですか？",
            "answer": "はい、金持ち食品の料理は美味しいです。"
        },
        {
            "question": "金持ち食品は新鮮な材料を使用していますか？",
            "answer": "はい、金持ち食品は常に新鮮な材料を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 504
    }
}